
Музыка ради музыки, а не ради денег
Rasto, Negro, Fank Fanatics,и Красный Кремль
Бешеное время в микрофоне застывает словами
Слава манит купюрами и кропалями
Даже пьяный в умат я выступлю парень
Потом жалею, сцена она дурманит *ну да*
Дай мне beat и глаз слушающие глазами
Bad boy до Masse, и обнажая душу выставляют жало
Осторожно может и зажарить
Такой какой есть жизнь, знаешь, она как пламя
Там где снег белый, где -40 порой
Я набирал тепла в слова, и делюсь с тобой
На часах 2:40,музон приглушённый
Такой, знаешь, немодный, старый и спокойный
Я такой же старый в свои 23 
Жизнь она как, и ты горишь вместе с ним
Дни до 6 утра Привет Москва
Ты уже проснулась, а я весь в текстах
Разный как таблички М и Ж
Моя жизнь тлеет на 3 этаже
Не прячь седины судьба, старь меня старь
Вызываю огонь на себя знай
Мои года это моя тропа
И я иду не смотря на блюз и снега
Ещё XX век на дворе
Первая кассета Black Music в моём плеере
Свернула мне башку, вынесла мне мозги
Мне говорили тормози ,а я не тормозил
2008,дышу Москвой, дышу Хип-Хопом
По прежнему Хип-Хоп со мной
Просыпаюсь, музон на ПК
Новый куплет на листах "Levan, ну как?"
Помню отец сказал, что это скоро пройдёт
20ый год, вот,а я по-прежнему тот
С тем же огнём в глазах, ритмом в голове
И эти YO или E уже не просто бред
Уже не просто так набиваю драмы
Тебя качает? Это круто, я ман 
Не нужен свет бро, погаси его
И огонь от этого трека осветит твой дом
В моих текстах больше вопросов, чем ответов
Треки без претензий, поэзия-слепая вера
Пусть мне чужды утончённые манеры
Живое живым, фанера для манекенов
Я с чашкой пу эра незамеченные сутки
Недописанные строки, второй этаж высотки
Всё соткано из тонких сюжетных линий
Жизнь меня сделала таким 
Или я такую жизнь выбрал
Эй мальчик, на маминой тачке
Ты тут запачкаешь свои беленькие тапочки
Ты очарован уличной романтикой, дальше чё?
для тебя это прикол для меня это что то значит
Я не становлюсь старше, я приближаюсь к финалу
Да у хулигана, комментатор Ноггано
Нет это не сага, не надо громких слов
Это ещё один текст из тысячи текстов
Это ещё одна пуля из обоймы
Помни кодовое слова, и свой порядковый номер
Нас кормят на убой ковбои в форме
Но голод не предлог хавать с помойки
На ноги кросы в три полоски
Старый Adidas Torsion топчут старушку Moscow
Мой голос звуковыми дорожками, чай в чашку
Сейв проект, болванку на прожиг
